天水圍警署出防暴，捉咗人

天水圍警署出防暴，捉咗人

推

要人!

天水圍人落去幫手